一人一個保養前列腺既方法

趁後生要開始保養
大家用開咩方法？

每月射精21次

咁少
有7日唔射？點忍

唔好打咁多飛機

有7日要黎m

識d野

食番茄個啲

前列腺留血？

定期搵男技師做前列腺深層接摩

你問下人啦
個個都會流7日架喔

打J都係運動既一種
盡情打J就可以了

[img]
[img]

飲蕃茄汁

第一,二張SEED

每日打3次飛機 每次8個鐘

成日話食蠔食蠔 蠔咁易搵到黎食？

第3 條link 條女叫咩名話？ 成日唔記得左
對波大左既

桃谷